[
    {
      "question": "ไก่มีกี่ขา",
      "answer": "2"
    },
    {
      "question": "1 + 1 = ?",
      "answer": "2"
    },
    {
      "question": "พอลล่ากระโดดลงไปในน้ำแล้วทำไมผมไม่เปียก?",
      "answer": "เพราะผมยืนดูพอลล่าอยู่ข้างบน ไม่ได้โดดลงไปด้วย"
    },
    {
      "question": "ผลไม้อะไรเรียนเก่ง ?",
      "answer": "ผลไม้เกรด A"
    },
    {
      "question": "ไก่อะไรเป็นฆาตกร ?",
      "answer": "ไก่จิกเด็กตายบนปากโอ่ง"
    },
    {
      "question": "ถ้าหายใจไม่ออกคุณต้องทำอย่างไร?",
      "answer": "หายใจเข้า"
    },
    {
      "question": "แกงเขียวหวาน ทำอะไรถึงจะอร่อย",
      "answer": "กิน"
    },
    {
      "question": "นกอะไรเอ่ยปากอยู่ใต้เท้า ปีกก็อยู่ใต้เท้า",
      "answer": "นกถูกเหยียบ"
    },
    {
      "question": "มดอะไรเอ่ยใหญ่กว่ามดเอ็กซ์",
      "answer": "มดเอ็กซ์แอล"
    },
    {
      "question": "ปลาอะไร เข้าวัดไม่ได้",
      "answer": "ปาหัวเจ้าอาวาส"
    },
    {
      "question": "รถชนกับเรือจะเป็นอะไร?",
      "answer": "เป็นไปไม่ได้"
    }
]

  